今日係動物台大日子

本行有返春袋喇！

本行獲得創意台台主LM巴御賜春袋一個
本行終於可以做返一個有春袋嘅男人！
本行終於可以做返一個有樽鹽嘅男人喇！！

召喚定春咬甩你個春袋先

但係你而家個春袋係LM巴嗰個嚟喎

借post宣傳

本行留意咗你一段時間
做乜mon9本行
個個po都入嚟串柒柒

LM巴咁偉大
應該仲有庫存

本行又嚟

bewteen，你出post有冇填form?

冇
乜要填form㗎咩

冇填form嘅話，你會比人罰
罰款一粒睪丸
你而家係白銀御行(有春袋-1蛋)

邊改到咁長
幾時話過要填form

歡迎新會然

本行都上咗動物台90幾日
開過唔少po
第一次聽要填form

咁點解上次開post黎sir叫我填form

你睇下本行今日開個post
黎sir都入咗嚟
都冇叫我填form
佢係咪撚鳩蝶蝶你㗎

屌

@黎明卿
入嚟解答本行同蝶蝶嘅問題

推到佢回應

本行係p牌仔
推唔旭

但係本行呢個唔係新番post喎

...

LM巴用ie上連登？